גישה למעטפת שורת הפקודה המובנית של לינוקס ב־Android. מתן ביטוי לגיקיות שבך!

זו גרסה חדשה של „מדמה מסוף ב־Android” הנפוץ. אותה התכנית, פשוט שם חדש.

תכונות מובילות

+ הדמיית מסוף לינוקס מלאה.
+ ריבוי חלונות.
+ קיצורי דרך במשגר.
+ טקסט UTF-8. (ערבית, סינית, יוונית, עברית, יפנית, קוריאנית, רוסית, תאי ועוד.)
+ חינם לחלוטין. בלי פרסומות, בלי רכישות בתוך היישומון, בלי מסכי נודניק, פשוט בלי.

שו״ת מהיר:

+ אם נתקלת בבעיה בכתיבת טקסט כדאי לנסות להתקין את היישומון החופשי „Hacker's Keyboard IME”. (במיוחד אם יש לך מכשיר של סמסונג או של HTC).
+ היישומון הזה אינו תכנית הדמיה למשחקים.
+ היישומון הזה לא יסייע לך לפרוץ את הטלפון שלך (root) או לשנות את ה־IMEI של הטלפון.
+ עליך להכיר (או לרצות ללמוד) איך להשתמש בשורת הפקודה של לינוקס כדי להשתמש ביישומון הזה.
+ אולי יעניין אותך להתקין אוסף של כלי שורת פקודה כגון „BusyBox” או „Debian chroot” כדי להוסיף פקודות מעבר לפקודות המובנות במכשיר ה־Android שלך.
+ אם קיבלת שגיאה ‎-505 בזמן ניסיון התקנת היישומון הזה על Android 5.0, משמעות הדבר היא שיישומון אחר משתמש באותן ההרשאות. יהיה עליך להסיר את היישומון האחר כדי להתקין את הדמיית המסוף ל־Android. (אנשים מספרים לי ש־„jrummy's Toolbox Pro” גורם לבעיה הזאת).

מעניין אותך לדעת עוד על מדמה המסוף ל־Android?

הצטרפות לקהילה ב־G+‎‏: ‎ #Android Terminal Emulator

https://plus.google.com/u/0/communities/106164413936367578283

או לצפות בתיעוד בוויקי:

http://github.com/jackpal/Android-Terminal-Emulator/wiki

ברצונך להוסיף או לערוך את התרגום של מדמה מסוף ל‏־Android? ניתן לבקר ב־https://github.com/jackpal/Android-Terminal-Emulator/wiki/Translating-to-Other-Languages לקבלת הנחיות.
